馮智政：收到風教局準備有系統審查教材，不限科目

//據消息，教育局已經開始在視學、外評等機會，去學校仔細檢查教材、工作紙內容，不限通識科，如發現有問題便作出跟進。

我希望這個檢評是專業的，也是有機制的，而非放上網造謠的。
希望這消息能及時傳開。//

數學科隨時出條721+831都畀人censor 了

中文科教六國論係咪又唔得呀？

分裂國家, 重罪~

又加速

洗走晒香港所有優勢 比你搶到香港又點

我教chem，仲講唔講得三聚氰胺同假酒？
會唔會比人話我抹黑中国人+傷害国民感情？

下一代真心慘

美國三聚氰胺同假酒 is okay

八國聯軍，傷害人民感情

以前教師想講政治嘢就唔洗教材嘅

教中史，無筆記都吹到成堂

不過就怕學生篤灰

白教官

移唔到民唔好生

數學科無64

辛-2-胺

在國家C，一般奶粉均含有三聚氰胺

公務員好黃？

收皮啦

教局班仆街咪又助紂為虐

中西史通識肯定大清洗
高中越黎越少人讀文科

初中中史必修呀慘

小朋友最白紙階段就畀人洗腦

教育守唔住下一代等做小粉紅啦

三國

中原本身就應分成不同小國

像歐洲一樣。

只有侵略者才強調一定要統一。

數學題：
香港有N咁多人口，警察於第一日拘捕n個人，之後每日拘捕人數為前一日嘅r倍。問警方用幾多日可以拉哂所有人?

假設n < N, 以及 0 < r < 1

geometric series

same
下一代準備被洗腦做小粉紅
過多幾年課本寫721係黑衣人策畫

一係就要跟住子女的教材跟得緊啲
自行做國民教育

仲提721？

隨時變64

然後你又會驚個小朋友嚮學校太黃

畀藍同學蝦

而家支共玩改寫歷史，唔似64咁唔俾人講

不過比你洗曬腦做小粉紅都無用
你國家比外國圍攻有幾多小粉紅都救唔到你
你睇中國咁多小粉紅
有幾多真正會為國家上戰場犧牲性命？
出國全部都係少爺兵
個個自私自利

我唔要香港有優勢，我只要香港under control

中史堂可唔可以講1929年中東路事件中共支持蘇聯打自己中國人?

國際學校

中文邊沿化 幾好

專心同你某個學生做生意啦

唔通今次中文堂真係要冇魯迅

邊度censor 到咁多，我教材唔出，quiz 出你又點

家政教整月餅 塞張紙入去

家長舉報機制

上堂口頭講兩句你又點舉證

魯迅 胡適果班全部都唔讀得

基本上高中D範文都唔比讀

所以有料老師應該識玩

唔洗靠筆記

另外

私補天王都好緊要

總之各位老師們
同平時咁做嘢 教學
幫學生學習、成長
唔使諗多

加油

消息來源?

獨裁政府應該返唔到轉頭喇

鄭立都有提

以前Simon chiang
份notes係假嘅
驚啲日校老師拎去用

其實呢

香港小朋友就點教都唔會做到小粉紅

點解？

因為既然香港人係二等公民

你國家都唔愛香港人

香港人又點會有歸屬感？

除非你話香港人可以做國家主席啦

英文堂唔會教Animal farm

象棋都唔比捉

數學係咪可以取消？咁多數字唔講得

核彈

push

數學唔可以有64, 721, 831...

用呢啲最好

仲生果班真勇武

只能跟黨走 學習毛語錄

應該10年內香港人走晒
得返自認中國人個班

咁都得

A

lm

仆街啦

聖經咪唔駛讀

咁仲有咩可以讀？真係要讀《習近平治國論》？

頁數 無721頁 無831頁

咪用數碼教材攞
print一個掣即print自製教材

六國論？
連古文都唔俾教
文革啦
岳飛都冇得你讀呀

唔係你肯唔肯教
而係到時情況一定惡劣到你教佢正確反而另佢變左異類，吸收同社會學校反差太大分分鐘自殺添
除非一心諗住唔駛佢受香港教育

推！

直接用毛語錄取代中文教科書

果班冇下一代養
死緊啦